白衫狗追打人，嚇到16歲少年跳橋後不救人

白衫狗背後角度

白衫狗正面角度

明報拍到晒係有斜揹帶既白衫追住個細路狂打，追到個細路要跳橋

呢度起碼三層樓高，跳落去唔死都肯定殘廢

重點係第一個衝埋去嚇到人跳橋果個係完全冇伸手救人既動作，仲退後左一步

推

第一個斜揹帶白衫追到個細路跳橋之後仲要後退當唔關佢事

係後面既白衫同藍衫伸手拉住個細路先冇跌死

癲狗 推

斜揹帶白衫就係呢個

人渣

屌你老母....

up

係咪影到NUMBER？

我認同啲警察係狗 但標題話不救人？

市民倒地後舉手投降仍然被警察朝面噴胡椒噴霧

用警棍不斷對沒有反抗嘅瘦弱的少女作出擊打

記者被警察打傷並拿相機

遊行人士被打到重傷 滿地鮮血

被警方迫至後退嘅遊行人士被後方警方用警棍打到頭部流血

3個警員壓住一個遊行人士 傷者身體抽搐 嘴角流血

一班警員突然衝落行人天橋在沒有警告下出椒和警棍狂毆示威者

警方用武力拘捕示威者，並多次以「差人做嘢」為理由，拒絕記者拍攝。

追捕16歲示威者令佢差啲跌落天橋 半身懸吊空中

議員勸警察冷靜 一野比人用警棍扑頭

女警突然對途人施放胡椒噴霧 但當時嘅情況係連對峙都稱唔上

白衫好似冇number

佢第一反應係退後 好明顯見到

斜揹帶白衫就係呢個

你自己睇條片啦，有斜揹帶果個係企後一步冇伸手救人

係後面果兩個先救人上黎

快D BACKUP 明報條片
影得最撚清楚成條天橋根本得返藍衫狗
隻白衫狗仲要追住16歲仔嚇到佢跳橋

癲狗 一定要推

push

推 堅真相
仆街 黑警見死不救

死癲狗
逼人跳樓

有片有真相，已BACKUP

屌你老母

屌你老母黑警

第一隻狗真係仆街到盡

追人黎打，逼後生仔跳橋，仲要縮後唔理佢

隻白狗見人地想跳, 竟然停手 向後退 狗性真係狗性

香港警察，謀殺市民

禍必及妻兒
推爆佢

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

推上去

正宗賤種

斜揹帶白衫就係呢個

香港警察，謀殺市民

個後生仔而家點

比班狗拉左

唔係拉人king咩？
見人跳橋唔拉 仲縮
不如索性縮返入老母閪到啦

你柒撚少陣啦 屌你老母臭系

黑警冚家鏟

推到佢仆街

推佢老母 死仆街黑警

屌你老母死黑警

天無眼
賤種狗死全家落地獄啦仆街

如果佢有仔女祝佢地都跳樓死

[quote]唔知係咪五毛 但可能係警察ac
一松
#278633

射歪兒
#100173

#670

CaptainMatthew
#59246

#672

好想說謊不眨眼睛
#152230

片皮鴨食到想嘔
#18138

豉戀旦
#91321

DC隊長
#98659

大殺四方
#209609

林鄭不能移
#175258

心水清清
#30019

我只做正確的事
#11804

跑步不如宵夜
#257141

好想說謊不眨眼睛
#152230

從前有座山
#160405 自己人唔會用"黃屍" 多數用"絲"

月球杯
#191989

分久
#35285

#648

褲異袋
#231636

如果個𡃁仔走緊，係唔可以亦都唔應該追打佢，因為佢已經走緊，你已經驅散咗示威者 （如果真係示威者），佢已經跟你指示做。

借位 Thx

[緊急!!!!!!!] 沙田同以後既運動都同我收皮 dllm

入泥屌柒我 歡迎挑戰

黑警死全家

屌佢老母閪

冇人性

完全正確

你就咪撚再柒，睇字再睇片啦屌你老母

話係克警救果Ｄ，
好心你睇多角度片啦，
個白衫警仲退後左兩步，
係其他人及時拉住先冇跌咋
唔好再 quote埋 CN01新聞想幫克警洗底

明明就係其他人救，仲係到搶功勞

係攝影師同社工拉住
後面既白衫同藍衫先拉上去

推爆佢

黑警一定死全家

好撚仆街

仲要仆街到退後一步
好似唔關自己事咁
屌你老母

好撚嬲 屌佢老母
推

兄弟爬山，各自努力

雖然我相信真相係最有說服力，但你既方法都有效

佢有仔女都應該差唔多咁大 點解可以咁恐怖做得出咁對d後生

影到個樣，好清晰

第一條片你較到0.25速度就睇得好清楚第一個白衫狗冇救人

係咪痴線

原來警察唔係救人

係逼人跳橋

Push

屌，退後就表示唔係佢推，但唔救就係人渣

我幾撚時話佢推

唔係佢推？ 佢拎住碌棍衝埋去打人喎？ 嚇到個１６歲既細路跳橋
係你腦入面推係咪淨係得用手推一種方法？

痴撚線

唔係，我係謝佢心態

對警察不信任到極點
俾人冇啦啦打，之後仲俾人追捕。
怕警察砌一人暴動罪所以願意跌落去

怒爆推推推

幾撚時講佢推呀？講緊隻白衫狗退後唔救人呀屌你

哦，誤會左

樓主講緊追人果個白衫淨係識追人但係唔救人啊

推
第一條片你較到0.25速度就睇得好清楚第一個白衫狗冇救人

有片有真相
願以死不志，不含冤受獄

狗無救人

起佢屋企底再逼佢屋企人跳橋當無數囉

如果真係跳咗，你就仆街

16歲大好青春，俾你害死咗

總之就係魔警

推 救你老母 冇惻隱之心

狗無救人喺事實，無討論空間

屌你老母死黑警
第一個爆氣追鳩人 第一個縮後唔救人

到底個警察到左幾不公先會咁
青年寧以死明志，不含冤受獄

Back up video!!!!!!

個細路肯定驚到唔知點做先會諗住跳橋走

迫 死人

想謀殺呀？

殺人犯

推klm

黑警仆街死啦

屌

真係狗黎

死黑警想殺人

屌你仆街死黑警

推呢個

痴撚線 第1個衝埋去居然彈向後！！！屌佢老母開緊工唔撚洗做啊仆街

快backup所有片

推到白衫黑警跳橋死
以牙還牙 禍必及全家

佢地既職責咪就係打鳩後生仔，你睇直播好多師奶阿叔直接穿過防線行返屋企都得

已BACKUP , 人人都要做

驚犬推人落橋唔使你教

好明顯有白衫狗追到過去 但即刻停係度 咩都唔做

不要說救

試著說避免誤殺

推到天荒地老

大家要backup,好多link冇左片

推！癡q線

日帶齊gear去沙田

請把push改做呢句

[外國勢力] 請起到班死癲狗底嘅巴絲入一入黎

推

斜揹帶白衫就係呢個

留意返14秒開始 示威者跳橋 白衫警察 退後 當時退後白衫 沖最前 但救起示威者嘅時候佢企最後 示威者係由 退後白衫後面其他警員救起 佢有咩資格做警察？ 唔想孭鑊？ 直頭連做人資格都冇 各位絲打幫下眼睇下我見到嘅係唔係 事實嘅真相 推到有人見到為止

癲狗症又發作
死全家啦

fake你老母個老母。 有片你仲學人fake乜鳩

分別有三個警察，
最前係斜揹帶白衫癲狗
第二個係矮啲既白衫狗
第三個係藍衫

第一個追打個細路打到佢跳橋但係佢完全唔伸手救人仲退後
明報條片就睇到係第二個白衫同第三個藍衫先有伸手救人

狗不得好死

死黑警

個少年真係死既造個白衫狗應該可以直入浩園

屌，你我咗自保，就唔去救人，當時你係最接近，亦係最大機會救到個細路，居然後退，唔好話警察，連做人都無資格，好在扯到個細路，唔係點算

出面條明報條片 係黑警救佢上來 仲有理性咁諗點解個個都唔拉 就係追佢一個拉佢一個？ 成件事怪怪地

"佢死左未? 死左我就可以升職"

keep好啲link，到時開整合post

都係果句 黑警全家十八代都不得好死

屌你老母你去死啦

有無人知個小朋友點，我好擔心，佢個樣好驚

留意返14秒開始 示威者跳橋 白衫警察 退後 當時退後白衫 沖最前 但救起示威者嘅時候佢企最後 示威者係由 退後白衫後面其他警員救起 佢有咩資格做警察？ 唔想孭鑊？ 直頭連做人資格都冇 各位絲打幫下眼睇下我見到嘅係唔係 事實嘅真相 推到有人見到為止

留意返14秒開始 示威者跳橋 白衫警察 退後 當時退後白衫 沖最前 但救起示威者嘅時候佢企最後 示威者係由 退後白衫後面其他警員救起 佢有咩資格做警察？ 唔想孭鑊？ 直頭連做人資格都冇 各位絲打幫下眼睇下我見到嘅係唔係 事實嘅真相 推到有人見到為止

留意返14秒開始 示威者跳橋 白衫警察 退後 當時退後白衫 沖最前 但救起示威者嘅時候佢企最後 示威者係由 退後白衫後面其他警員救起 佢有咩資格做警察？ 唔想孭鑊？ 直頭連做人資格都冇 各位絲打幫下眼睇下我見到嘅係唔係 事實嘅真相 推到有人見到為止

留意返14秒開始 示威者跳橋 白衫警察 退後 當時退後白衫 沖最前 但救起示威者嘅時候佢企最後 示威者係由 退後白衫後面其他警員救起 佢有咩資格做警察？ 唔想孭鑊？ 直頭連做人資格都冇 各位絲打幫下眼睇下我見到嘅係唔係 事實嘅真相 推到有人見到為止

收聲啦死肥婆

好嬲呀！痴撚線！細路都蝦 唔係人黎架！死黑警！個16歲仔好驚先會跳橋，仲要拉人返去，係唔係傻架！黑警死全家！

好彩藍衫個班仲有人性

唔係佢迫洗撚跳 on9 ga你
佢唔救自己都仆街先救

推埋呢個

留意now段片左邊白衫黑警！

無人性 黑警死全家

原來是警察內的一少撮不法分子濫用權力，擾亂香港，危害政府的管治威信，支持警察依法懲治警隊內的害群之馬，維持香港的繁榮穩定

成立獨立調查委員會

癲狗

屌你冇人性

呢隻白犬不過又一隻因學歷同品格etc升到盡嘅老散頭雞虫餅時沙，俾件白衫安慰獎佢著就當自己大師父個隻仆街咸蝦燦囉！！！

我識好多靚仔Degree入督察嘅背後都叫佢地做老仆街！！！

點解無人再提林鄭! 文宣組唔該幫手帶風向對準返政權

岩岩TMHK放片，最清楚！！！

求LINK

條友退後見死不救，好在佢過下無推少年落去。

死仆街黑警

仲話自己救咗人唔係你窮追不捨邊有人使你救

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

對警察有幾多偏見都好
但明明警察係呢件事係救左佢上黎
可唔可以唔好咁偏頻？
照你咁講 其實你地係寧願警察又頭到尾都唔救佢
咁你地更大條道理大造文章等等
但呢個係你地口講既公義？

咁個白衫 又點解釋呀？

睇片係克警救，第二三四個都有出手，係第一個冇救

睇多個角度

屌 5毛收聲啦
講多幾次想當真？？

香港真係好可悲
令到一個細路咁做
究竟咩世界

未fact check

【獨媒直播】上水廣場天橋遭警方追捕，險墮橋青年被控非法集結，家屬向尹兆堅及林卓廷求助

我無野講
黑警死全家

警犬一定身有屎，咁撚快落charge搏私下算數？？？？？？

又係你隻三毛狗
咁好彩個藍衫仲有少少人性啫
隻白衫緊追住第一個到又縮埋，而家死人架！存心謀殺

屌你老咩瘦D果個係咁追人
人地跳落去你仲縮後食花生

一個人點非法集結呀 公眾地方黎架屌

照你咁講 其實你地係寧願警察又頭到尾都唔救佢
咁你地更大條道理大造文章等等
但呢個係你地口講既公義？

老屈人地既睇法???

呢啲要貼返上，tvb冇話你知既牆度

請問邊粒字有咁講過呢？
有救到係出於人性
咁相對冇救咪冇人性囉
三毛冇錢讀書唔識邏輯？

屌你老味，如果唔係有人影住
個細路俾班狗推撚左落去喇

九唔搭八

你睇吓你自己個名先啦

到底要幾無人性先可以有咁嘅反應，仆街真係痴撚線

有病睇醫生啦，成條片係到fake 你老母咩

佢不知幾想你死啦
後退就係為左比記者影到條靚仔跌落去都唔係自己落手

癲的

片整合
點新聞

TMHK

明報

Now

屌你老母，嬲到爆炸

黑警死十八代都唔夠

嬲黑警還嬲
記住記住要對準政權
五大訴求
缺一不可

tmhk 條片好清楚

原來個死黑警一早已經發晒茅衝入商場打人
個肥D既本身都想拉住佢咁

一定要煲大佢
藉此推到全世界都知香港克警濫權

點解班狗仲可以咁唔知醜話係佢地救 點佢老未

隔來post見到條片，影到隻癲狗衝入商場打鳩個靚仔（應該係跳橋個位）

有無人知點解要打佢？無啦啦打定尋仇

推佢老未

推推推

純發洩啦

麻煩大家，想問下有冇人有片？我係fb立場條link 《年青人要面對多大恐懼才會不顧生死從天橋跌出去》到見到有個comment清楚show到班警犬點迫人跳橋同打議員頭。我想問下有冇人有條片嘅link,我想sd俾全世界各大傳媒， thx

睇到點新聞條片，跳個個同無啦啦比人打個個男仔唔係同一個黎，跳個個佢本來企後面，之後

之後啲狗追佢，佢就跑；定唔知係佢無啦啦跑所以比狗追

睇多幾次似係佢無啦啦開始跑，啲狗本身都唔是望緊佢
利申：非五毛呀吓，純粹分析緊片入面睇到既野

推

黑警死全家
禍必及妻兒
屌你老母

聽日沙田
721金鐘
香港人
不撤不散

推呀

捱

直接黑警算啦
影衰狗

真係向右讓開左

幾時有報應？

屌 嚇撚到人跳橋重見死不救

唉 屌 我寧願佢俾狗拉都唔想佢跌落去

留意

睇TMHK條片，入商場趕果個唔係跳橋果個，商場果個件tee冇字，著牛仔褲，眼鏡下鏡片冇框，冇mask；跳橋果個著有英字tee前後都有，褲係運動褲，眼鏡鏡片有全框，有mask。
cap圖中。

手足勿落單 讓牠們落單

呢段片完全展示咩叫人多已經贏一半

16歲少年係長短腳人士
白衫警欺負傷健人士

第一個左手邊 黑頭盔 斜揹帶白衫追到個細路跳橋之後00:05仲要後退當唔關佢事 好彩後面啲記者同社工同佢右邊嗰個克警一齊拉住個後生仔 條橋三層樓咁高跌落去唔死都多數殘廢

無野講

我無野講

呢啲人渣唔死都唔得

癲狗汪汪汪

［黑警死全家］ 懷疑今日被嚇到跳橋既後生仔係長短腳..有圖

推！

你知唔知自己講乜撚野

逐格睇，係咪狗救人？

第一個斜揹帶白衫追到個細路跳橋之後仲要後退當唔關佢事

係後面既白衫同藍衫伸手拉住個細路先冇跌死

第一個逼佢跳橋既斜揹帶白衫狗係完全冇諗過救人

屌你老味警察又無學歷又無體能
屌你老味咁既身形做警察我真係未撚見過
香港啲警察個撚個都肥到西咁
果條跳舞狗又瘦到排骨咁
屌你老味而家黑社會牙？唔洗要求？
垃圾狗逼人跳樓打人無證無number著件馬嬲衣就當係

屌真係好撚嬲

係有線記者捉住個少年先添呀
隨後兩個警察先跟住嚟
極度懷疑呢位退後嘅白衫謀殺

我好憤怒😡個口靚仔差啲就跌死
仆你個街

這等同謀殺！

真係好L仆街

［有片］絲打：今日我出去上水，爸爸媽媽你放心，我一定會平安返嚟

高官唔聽民意，七大訴求仍然未承諾，黑警77嗰日竟敢阻礙記者自由採訪權利，並多次於各區連儂牆附近包庇立場親政府嘅施暴者，政府宜家已經文武雙逼，不擇一切手段要瓦解呢場運動，只會令更多人仇恨呢個人渣政府，政府最後只會玩火自焚
逆權運動目前七大訴求濃縮版，請大家集中呢七個目標繼續努力

政府必須要向全港市民承諾呢七大訴求：

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）我要雙普選
6.）拆除所有「智慧燈柱」，永不重建
7.）永不引入「社會信用制度」

大家要記住，一日未完全令政府承諾呢七大訴求，一日呢場運動都唔可以完

1推